究竟係雅加達定耶加達？

你又點睇？

是撚但啦

新加坡定星加坡

紐西蘭定新西蘭

香港定中國香港